{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 마포"
    },
    "text": "2022年ブランド大賞および2023年顧客忠誠度大賞を受賞したライフスタイルホテルです。 孔徳駅9番出口の前に位置し、汝矣島、ソウル駅、明洞などアクセスに優れています。 独創的で効率的な空間、居心地の良い客室、ウィットとフレンドリーさで実用性とフレンドリーさを提供します。 ビジネスマンに最適なロケーションを提供します。GLAD HOTELならではの親しみやすい雰囲気を盛り込み、乾燥したホテルの雰囲気を脱してください。 ホテルの近くの汝矣島のザ·ヒュンダイデパートまで5号線で2駅です。 人数を追加する場合、13歳以下は無料、14歳以上は1人当たり22,000ウォンの追加料金です。 ジャンボツイン客室の定員は2人、最大3人まで可能で、1人当たり22,000ウォンの追加料金です。 エキストラベッドを追加する場合、お一人様44,000ウォンの追加料金です。 客室利用の場合、1台の車両は無料で駐車、チェックアウト時点まで登録時に途中自由に出入り可能。駐車場満車時に外部駐車場利用可能、駐車不可商品をご購入の場合、週末及び祝日には駐車不可能。朝食は1人当たり25,000ウォン、小人(5歳~13歳)は16,500ウォン。朝食の営業時間は07:00~09:30、最後の入場は09:00。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何年のブランド大賞および顧客忠誠度大賞を受賞しましたか？",
            "answer": "このホテルは2022年のブランド大賞および2023年の顧客忠誠度大賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは孔徳駅9番出口の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には汝矣島、ソウル駅、明洞などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室は独創的で効率的な空間、居心地の良さ、ウィットとフレンドリーさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはビジネスマンに適していますか？",
            "answer": "はい、このホテルはビジネスマンに最適なロケーションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどのようなショッピングセンターがありますか？",
            "answer": "このホテルの近くの汝矣島にはザ・ヒュンダイデパートがあります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "はい、13歳以下の子供は無料です。14歳以上の子供には1人当たり22,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ジャンボツイン客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "ジャンボツイン客室の定員は2人ですが、最大3人まで可能で、1人当たり22,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加する場合、お一人様44,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "ホテル利用の場合、1台の車両は無料で駐車可能です。チェックアウト時まで自由に出入りできます。駐車場が満車の場合は外部の駐車場を利用することもできますが、ホテルの商品を購入した場合や週末や祝日には駐車不可です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と営業時間を教えてください。",
            "answer": "朝食の料金は1人当たり25,000ウォンで、5歳から13歳までは16,500ウォンです。朝食の営業時間は07:00から09:30までで、最後の入場は09:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 578
    }
}